試過大拗柴嘅你,最耐用左幾多個月去復原?

大拗柴後第4個月,依家正常行到路,但跑同跳就唔得 (初初行都行唔到,要拎杖)
但依家拗柴D位仲係痛,企得耐又痛,吹到風又痛
唉屌,今年手腳都傷,睇完針灸又無乜用...

大家試過幾耐之後先好返?

點拗

拗到 U 字 ?
一般最多咪一個月無事

跳起落地,啪左幾下,都幾大聲

打波內拗 兩個禮拜就要死返去返工

踢波大拗完3個月 行同慢跑都無事
一落返場踢波 急停一下feel到咔一下就抖多4,5個月

返風落雨會痛跟一世

企得耐痛呢D 你做返多D運動習慣返就冇野

我係跳起落地,左腳左側掌位拗柴落地
唔知係咪U位?

我一個禮拜已經死返去返工

但係依家拗柴隻腳,想用前腳掌支撐個人,完全唔得
有咩運動可以康復到?

同埋我有冇機會D骨移位,或者斷左骨係入面? (照過話無事,但好似照唔岩重點位)

通常睇1,2次跌打就無事
看完2星期左右就打番波

唔睇下物理治療?

幾個月都仲痛明顯筋腱撕裂 , 你無盡快處理 , 個傷可能會跟一世

大半年 3月大拗 年頭先正常返

比人交剪腳 第日腫到行唔到
一個星期後睇鐵打 但都唔得仲再腫過
冇理佢之後2個月後行得跑得
但跳一落地就痛 加埋成個幅動好細
之前睇睇骨科加物理治療睇兩次就完全冇事
之後都冇再拗過
但幅度同另一隻腳比就差D 因為太遲去睇
由拗到到好返應該用咗前後一年

問醫生啦去 我唔敢亂答你

有冇人解答到
以前兩隻腳都拗過柴腫哂但係冇處理到
大個之後成日行行下向內拗都唔會再腫再痛
其實係點解

咁犀利我針炙都無撚用
愈針愈衰

想試下,但其實物理治療定鐵打好?

仆街好撚驚呀
呢排無運動肥到豬西咁

我覺得物理治療好啲

咁依家跳得跑得?

犀利,物理治療佢點醫你?
幫你按摩之類?

有冇搵跌打啪腳?
之後仲陰住痛?

我個人絕對唔建議睇鐵打
一來其實佢地好多時都唔知你咩事
我自己親身就中過伏
又話拗完之後就會一定再拗架啦 叫我唔好再踢波之類
但睇物理治理話你做好復建就唔會有事
咁起身我到宜家5年幾都冇再拗過

係好事定壞事?
跑唔跑到先?

前後2－3年先唔痛 最近先冇事
最近因為lockdown左做唔到運動3個月先冇事

針炙無用嫁....
中學試過踢波拗到腳眼移左出來
個陣仲唔識死照跑
睇左一個月鐵打 依家小做運動條筋痛

無啪腳,個針灸師傅針完,幫我捽幾下,再FU 藥
跟住仲係陰痛陰痛

物理治療佢會唔會叫你照左X光先去睇?

向內拗再俾人失平衡踩左落去
3個禮拜冇事

我做咗超聲波同衝激波
前者消炎 後者話我有硬塊之類 打返薄佢
之後個活動幅度就好返好多

即係要停一排唔郁

屌,睇文字都打冷震

咁撚生猛

睇到個post都feel到腳眼陰陰痛

屌,睇黎原來我對物理治療依樣野誤解左
以為就咁幫你拉下筋咁

鐵打師傅一野啪返入去個下先爽
好似佢夠力有料 一步到位

唔一定，但個位置會鬆左，從此變成無限拗柴輪迴地獄

踢波拗柴啪啪聲，21日攤喺床。3個月之後至開始踢番波，手硬腳硬。

我有次睇開果間冇開 去左格黎睇 佢幫我拔罐 完全全用
過兩日去番啪腳 又搞掂
跌打師傅話要啪番正d位先得 雖然d筋會慢慢拉番正個骹位 但唔會完全番番正位

後生仔大拗筋腱無撕裂 , 但會拉長左筋腱 , 所以雖然比較唔穩定, 但又唔會咁易再拉傷

就好似拉筋令筋腱鬆弛情況咁

啪腳 超爽 我有次兩隻腳一齊啪

垃圾中醫跌打究竟仲要累幾多人
究竟仲要有幾多香港人要畀呢種垃圾「醫
學」累一世

點解仲有咁多人會覺得中醫跌打係可以同西方醫學相提並論嘅療法
仲要有幾多人問睇跌打定骨科好

想知自己隻腳搞咩
兩個關鍵字
超聲波同MRI

利伸: 拖過一兩年，後來手術搞掂

其實依家都有痛....受傷過嘅腳眼係朣過正常腳
係咪入面有積水

著皮鞋 一次過跳左十幾二十級樓梯 腫到網球咁 三個禮拜到

痛左半年 溜溜下冰俾人撞到拗柴 死捱返屋企頂唔順叫白車 之後成日要睇跌打或者物理治療 用咗幾皮野

我都係呀 拗咗一年之後 腳眼仲好似好腫咁樣 有時做完運動反而覺得好似縮左 冇咁腫

你照啲咩
可以同你講
x光係完全冇用嘅

9成係韌帶問題
x光睇唔到
搵間有超聲波嘅骨科
佢會判斷到你要去再照mri/手術/物理治療

求吓嗰啲拗咗柴嘅人
唔撚好再信乜鳩中醫跌打
正正經經睇西醫骨科

拗柴唔係小事嚟
腳踝韌帶鬆晒又唔睇醫生又唔做物理治療train返
踩舊磗都即刻痛
畀狗追都即刻仆喺到

我右腳腳眼比左腳腳眼大50% 拗到最盡會痛
十幾年前嘅舊患

最好，我試過隻腳痛到落唔到樓梯

拗完路都唔係好行到一個禮拜
keep住睇跌打
一個禮拜後去旅行可以慢慢行
好彩係自駕遊, 大部份時間坐車
第三個禮拜開始睇物理治療
一個月後行路無問題但行樓梯同拗柴隻腳單腳企會痛
3個月後先可以做返運動但總係覺得隻腳無以前咁好

拗完果晚都未睇醫生，訓教痛到痴線跟住第二朝就去左睇跌打
冇記錯都係兩個星期內左右好返

試過落樓梯唔知jm9拗柴
拗晒2隻腳,即場係起唔返身
要call白車搬我起身

之後第2日訓醒係完全落唔到地
因為2隻拗晒用唔到力
去完廁所點都要用力起身個下痛到喊

都成個幾兩個月先好返晒,中間睇左2次跌打

睇跌打真係要搵相熟 , 唔熟嘅一係就無料 , 一係就拖症甚至誇大傷勢

1年
無睇醫生

幾相熟幾勁都冇用
有冇諗過拗柴可以扯咗啲碎骨出嚟卡住喺韌帶入面？
xray都睇唔到
你咩神醫可以有穿牆眼

冇架
呢個世界冇所謂神醫
醫好你都只係好彩你本身唔嚴重
9成9都係拖到你變長期病患

兩個月左右, 頭一個月拐杖

一個月，由細到大都有拉筋，臨瞓前拉15分鐘

唔睇跌打咁癲

仲會長短腳唉 我果時兩隻咬哂

1個月可以跑返，但成年先完全好返

借位一問: 如果拗柴腳眼附近生啲好似軟骨突起的嘢，唔痛的，我估係乜乜增生個fd...會唔會繼續大粒下去? 使唔使切除?

6個月 依加行路有時聽到腳眼位有聲

我腳背都有粒 有時會唔見左 好硬的

另外之後到依加十x年唔會再拗柴 因為已經鬆晒

試過收工係地鐵落樓梯差錯腳，聽到啦一聲所有力墜哂係左腳，L左下，之後隻腳勁痛，忍痛落埋條樓梯，之後抖左陣，再上車見到博愛座都唔敢坐，再忍痛返返自己住個區睇跌打， 一除鞋襪，腫到豬腳咁，拎支拐杖行左一個月，而家落樓梯都有陰影，慢慢行，唔勁再落咁快

慘 我兩個禮拜都話可以吉下吉下行過去 ching用拐杖？

好似好撚貴 你睇邊間

邊間就唔講啦
睇骨科應該都ok

貴就梗架啦
但有保險可以claim保險
就算冇保險
個身體係成世架喎
畀多少少都值啦

嗰一兩年跌打中醫都畀咗唔少
轉咗好多個
完全係晒錢冇用

一年，有睇physio

有啲結構傷害睇跌打無用

半年
最後睇個推拿師傅一野推番岩啲位
痛撚到